中學時期無拍拖真係一件人生遺憾。

中學時期無拍拖真係一件人生遺憾。就算比你做到上市公司主席、高登CEO。
人地問你中學時期有無拍拖，你er左一聲先答，或者搵幾多個美麗既藉口都無用。
咩野「努力讀書」、「唔好浪費時間」，都係欺騙自己、打飛機既謊言。
咩野叫學生妹？你估真係著住一套校服咁簡單？定係大家比學生咦個名詞呃左？
如果黃夏惠著住校服引誘你，或者白韻琴突然進修OU，拎住張學生證叫你屌。
唔駛法官大人問你，你諗都唔駛諗答唔屌啦！仲要掉佢落山添啦！
所謂學生妹，就係年齡，包括肉體年齡同精神年齡。

肉體年齡唔駛多解釋，十六、七歲既學生妹正值發育時期，對波慢慢由A升到B，再谷到C。
堅挺得來又充滿彈性，不含人工改造，亦唔會比有錢佬既核突兩唇吸啜過。
有o靚模既豐滿，卻比佢地乾淨得多，真係諗起都扯曬旗。
迷人小穴更加唔駛多講，否則要講又要搬埋啲econ理論出黎。

精神年齡更加係無得頂，女性到了咁上下年紀，就會退化成港女，咩都講錢。
學生妹就唔同，雖然佢地可能只係玩玩下，對愛情唔認真，但最起碼貪錢極有限。
最起碼唔會要求男朋友有車有樓，比曬副身家佢。
你有無試過喺樓下朝早等女友，然後拖住手趕返學？
你有無試過同老母講去自修室溫書，其實同條女蓋住件校褸喺KFC度摸手摸腳？
你有無試過同條女夾錢買三條腸粉當早餐，慳埋啲錢只係想去睇一場$35既早場愛情電影？
你有無試過同雪糕車討價還價，目的係為左令自己同條女享受一剎間既甜美？
你有無試過考試成績差，比條女屌指住個死人頭完罵「你條仆街仔有無唔溫書嫁？」，然後佢又好溫柔咁同你講話幫你補習？
你有無試過同條女嘈完架，第二朝喺學校度撞到，然後尷尷尬尬、塊臉紅過馬騮屎忽咁，同對方講對唔住？
無錯，上述我都無試過，都係我FF出黎。
所以好後悔，後悔後生果陣點解要柒下柒下，唔識主動去媾囡。
各位仲讀緊中學既中學雞，唔好浪費大好光陰喺讀書度，咪到時好似某個升中四既毒男咁，月入二萬幾仍未試過拍拖既滋味。

如果你無試過著校服拍拖、 無試過同自己既愛人一齊存在響課室入面、
無試過係女朋友屋企樓下等佢，買埋早餐一齊番學、
無試過拖住手放學，一齊番屋企做功課
無試過揭起佢條校裙
無試過唔小心將d精液射左落佢件校服度
你就等於從來未青春過！
你既人生就等於白過！！
你對唔住你間母校，對唔住老師
你無資格番去母校同d師弟講自己響度讀過書
你無資格畢業！

羅定偉

消失咗好耐

冇
單身19年了

巴打都係？

睇到喊咗

係啊 I know that feel

咁多位中學雞好好珍惜身邊嘅女同學

咁撚樣衰學咩人媾女呀
返屋企打機好過啦死毒撚
利申:死毒撚

過左中學，覺得好難識女仔

所以咁多位00後中學生要主動去識

如果睇緊呢篇文既你係讀緊中學而未有男女朋友既話，我強烈建議你要快D搵番個；如果有既，我好希望你認認真真咁睇哂呢篇文，捉緊身邊果個人，唔好令自己第時後悔遺憾一世。
中學既時候戀愛一定係最單純，最青澀，亦都係最真。當時既你地唔使諗將來前路，唔使驚唔夠錢洗，唔使向現實低頭，可以勇者無懼咁拖住隔離果個埋頭衝去做你地想做既事。儘管當中可能有好多好多障礙，屋企人唔比你地拍拖，老師日日都勸你地公開試前都唔好拍咁多拖哂時間用黎溫書仲好，身邊既朋友都話你地兩個唔夾無乜可能可以keep得長久，但呢D意見你地通通都唔會聽。因為當時你地既世界好簡單，簡單到只係得對方就已經足夠，甚至如果有條拎Hi問你肯唔肯呢一世人每一日都只對住呢個男／女仔，你都會毫不猶豫答佢你願意。
正正因為一齊讀同一間中學，提供比你地日日見既機會，你地會不由自主咁將生活既每一環每一個細節都同佢扣上關係。筆袋爛左你會同佢一齊去買，甚至搵人訂造兩個情侶款筆袋，驚死人唔知你兩個一齊；每日小息lunch time你地都會痴埋一齊，直程搞到好似你地兩個係學校再無其他朋友可以一齊食飯咁；放學你地都會約埋一齊走，係搭車返屋企之前想盡辦法拖時間去食下野睇下野，為既都只係想見多對方一頭半個鐘。亦都係因為無可避免地會日日見，你地之間有咩嗌交爭執，都可以好快面對面咁拆掂佢，唔使積住積住，而個男仔亦都會忍唔住同個女仔認下衰仔，奶番個女朋友番黎，結果就好快可以和好如初。
直到畢左業，如果你地係咁好彩可以升到同一間大學仲要同一科既話，咁我真係幫你請定小鳳姐都得啦。但對於絕大部份唔係既情侶，都必須面對環境轉變呢個問題。人大左見既野多左，自然想更貪心去認識接觸其他新既事物。拿你班HiHi唔好睇到就留低句come on james就收我皮，原來有時一段關係既結束真係未必關第三者事，無論你地為左對方付出幾多犧牲左幾多，但係當兩個人既生活軌跡再唔一樣，生命上再無交叉，好自然感情就會淡。而呢個時候如果雙方都唔alert有呢個問題，直到有一日其中一方再頂唔順呢種無力感，就會出事。

邊個老師話中學生不應談戀愛簡直枉為人師
中學拍拖個種青澀真係唔會再有

冇錯

無錯，上述我都無試過，都係我FF出黎。

潮文黎
好耐了
睇親都

男校

好耐冇見佢

可以同女校

屌心酸

中學有拍拖但上述好多都未試過

仆你個街 中左好多樣。。。。
中學果段感情真係好正

佢出到黎真係講錢同講錢呀

諗返起最靚果個畫面都係落堂佢企係我課室窗口
[我坐窗口位] 佢唔高淨係見到個頭 對住我笑笑口
然後同佢拖住手去食野

中學媾女學識的一件事
Your face Your fate
中學畢業媾女學識的一件事
Your Wealth Your fate

起碼你試過

兩樣都冇

搵我？？？

有d人天生外向/內向
或者有d人因為生得特別肥/瘦/高/矮
比人杯葛 恥笑 漸漸變內向
去到初中既時候性格已經定哂型
你係內向既冇女會鍾意
係女既心目中當一班入面外向既男同d女混熟左
內向既人無論再曬幾多時間都冇可能溝到女
漸漸地由f.1去到f.6
6年間不停惡性循環
外向既人主導哂成個中學生涯
佢地女又食唔少 溝通技巧又強
同老師關係又熟
就算讀書唔太好出到黎社會都有一番作為
相反一d內向既人冇人理 漸漸變得更內向
成為毒拎 冇女溝 冇女仔fd 就算入到大學因為性格已定型
已經難以改變
唉..我就係呢類型的毒拎 都係果篇潮文
升中四了...

我一早響高登告誡世人

中學一定要拍拖，唔係抱憾終生

啱

由細睇到大

溝到條傻既,你就仆直 btw我就係咁樣==

幾歲開始睇？
其實我上次件事係好普通 健康 正常
係高登仔針對我
識左幾個新女仔朋友我都好開心
可惜已經無聯絡
最近知道其中一個讀緊大學
希望佢一切順利啦

男校呀，那有女，連女仔fd都沒就畢咗業啦